「正視聽」要支持加泰嘅唔係舉集會，而係香港人要做個成功嘅榜樣

加泰嘅核心價值係加獨，唔係話民主，啲人開集會話支持人哋個啲只係擦波邊，都唔係人地最想要嘅訴求

逆地而處，如果加泰人開集會話支持你反警暴乜乜乜，但唔好意思，唔係支持你港獨架，唔好誤會。你估啲港獨派會唔會好care你個集會

咪得班加泰和理非開心一陣

加泰要嘅，係Make a new Hong Kong! 而你，香港人，要支持加泰就係成功爭取到五大訴求，令全世界最大嘅強權屈服香港人，回應訴求，你爭取唔到五大訴求，加泰會唔會向失敗者學習？采你都傻啦，仲得閒理你咩

一句到尾，要支持加泰，你打贏到全球最大強国，就係最好嘅支持，輸咗就入集中營支持啦

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

不服來辯

政事台無人

政台上唔到熱門
你一系poat 去時事評論

r
haha 原來上到吹水台， 只係沉太快

有諗過，不過好撚多五毛洗版討論啲唔關事嘅野，好快沉

係喔

我見你好多post 都係好少回覆

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

唔止謝sir，連er er er sir都……

支持！

挨，可惜無人推

如果叫到加泰同時攪個Stand With HK集會就最好！

如果我係加泰人，聽到你話舉行個集會，但係唔關加獨事，咪咁多心
心諗：

Post去其他Post囉！

推 同佢地鬥快贏到極權先係真正支持
開個偽命題既集會根本就係食緊精神鴉片

到時俾加泰爭取到獨立，班香港人都仲回應到五大訴求就尷尬，搞到2046都未爭取到成果，仲話支持人乜乜乜

係時事台post 左

「正視聽」要支持加泰嘅唔係舉集會，而係香港人要做個成功嘅榜樣

推